Модуль "tf-yc-instance" предназначен для инициализации виртуальной машины с использованием "Yandex" провайдера.
Инициализация может быть осуществлена с помощью следующих параметров:
1. name (string) - наименование инстанса, по умолчанию: "chapter5-lesson2-std-012-0004";
2. platform_id (string) - идентификатор платформы, по умолчанию: "standard-v1";
3. zone (string) - зона инстанса, по умолчанию: "ru-central1-a";
4. image_id (string) - идентификатор образа, по умолчанию: "fd80qm01ah03dkqb14lc";
5. subnet_id (string) - идентификатор подсети,по умолчанию: "e9bglr3c0r3cklccie5m".

После создания инстанса, модуль выведет IP сети и подсети.